家陣出街無戴口罩得兩個原因

一係因為無哂口罩，想戴都無得戴
一係就因為唔肯接受現實，覺得肺炎唔會燒到落自己度

旺角有人昏迷咗？

得幾多得幾多
我喺韓國掃咗好多kf94口罩
原價放
韓國嘅口罩都係一包一個至三個
價錢一個大約 2800-4000 won
Total掃到百幾個，聽朝再掃
有部分已經留左比人
星期一可以交收
有興趣 tg ilovehongkong12

香港人加油

有勞